msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tonyresume\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-13 14:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-06 00:54+0800\n"
"Last-Translator: Tony Joseph <mynameisny@qq.com>\n"
"Language-Team: smiletony.com <mynameisny@qq.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../includes\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ../admin\n"

#: ../shiftCV/comments.php:27
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../shiftCV/comments.php:43
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已被关闭。"

#: ../shiftCV/comments.php:53
msgid "Post comment"
msgstr "文章评论"

#: ../shiftCV/comments.php:55
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: ../shiftCV/comments.php:63
msgid "Your Message"
msgstr "你的消息"

#: ../shiftCV/comments.php:65
#: ../shiftCV/template-print.php:57
#: ../shiftCV/template-resume.php:63
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../shiftCV/comments.php:67
#: ../shiftCV/template-print.php:69
#: ../shiftCV/template-resume.php:75
#: ../shiftCV/template-resume.php:344
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: ../shiftCV/comments.php:86
msgid "Trackback:"
msgstr ""

#: ../shiftCV/comments.php:86
#: ../shiftCV/comments.php:92
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../shiftCV/comments.php:92
msgid "Pingback:"
msgstr ""

#: ../shiftCV/comments.php:109
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: ../shiftCV/comments.php:113
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: ../shiftCV/footer.php:57
msgid "Name field can not be empty"
msgstr ""

#: ../shiftCV/footer.php:58
#: ../shiftCV/footer.php:59
msgid "Too long name field"
msgstr ""

#: ../shiftCV/footer.php:60
msgid "Too short (or empty) email address"
msgstr "电子邮箱地址太短（或者为空）"

#: ../shiftCV/footer.php:61
msgid "Too long email address"
msgstr "电子邮件地址过长"

#: ../shiftCV/footer.php:62
msgid "Incorrect email address"
msgstr "电子邮件地址不正确"

#: ../shiftCV/footer.php:63
msgid "message can not be empty"
msgstr "消息不能为空"

#: ../shiftCV/footer.php:64
msgid "Too long message"
msgstr "消息过长"

#: ../shiftCV/functions.php:88
msgid "Blog Page Sidebar"
msgstr "博客页面侧边栏"

#: ../shiftCV/functions.php:96
msgid "Resume Page Sidebar"
msgstr "简历页面侧边栏"

#: ../shiftCV/functions.php:104
msgid "Contact Page Sidebar"
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:113
#, php-format
msgid "Custom Sidebar %s"
msgstr "自定义侧边栏 %s"

#: ../shiftCV/functions.php:347
msgid "Category color:"
msgstr "分类颜色："

#: ../shiftCV/functions.php:355
msgid "Category title background:"
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:454
msgid "Custom settings for this category (and nested):"
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:455
msgid "Select parameters for showing posts in this category and all nested categories. Attention: In each nested categories you can override this settings."
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:459
msgid "Blog streampage settings:"
msgstr "博客流页面设置："

#: ../shiftCV/functions.php:460
msgid "Select parameters for streampage with this category."
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:465
#: ../shiftCV/functions.php:502
msgid "Select sidebar:"
msgstr "显示侧边栏："

#: ../shiftCV/functions.php:477
msgid "Select sidebar, what should be showed with this category and nested."
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:482
#: ../shiftCV/functions.php:519
msgid "Show sidebar:"
msgstr "显示侧边栏："

#: ../shiftCV/functions.php:486
#: ../shiftCV/functions.php:523
msgid "As in Site Options"
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:487
#: ../shiftCV/functions.php:524
msgid "Show sidebar"
msgstr "显示侧边栏"

#: ../shiftCV/functions.php:488
#: ../shiftCV/functions.php:525
msgid "Hide sidebar (fullwidth page)"
msgstr "隐藏侧边栏（全屏页面）"

#: ../shiftCV/functions.php:490
msgid "Show sidebar for this category and nested."
msgstr "在当前分类和嵌套分类中显示侧边栏。"

#: ../shiftCV/functions.php:496
msgid "Single page settings:"
msgstr "独立页面设置："

#: ../shiftCV/functions.php:497
msgid "Select parameters for single pages with this category."
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:514
msgid "Select sidebar, what should be showed on single posts with this category and nested."
msgstr ""

#: ../shiftCV/functions.php:527
msgid "Show sidebar for single posts with this category and nested."
msgstr ""

#: ../shiftCV/header.php:56
msgid "Dark"
msgstr "昏暗的"

#: ../shiftCV/header.php:56
msgid "Light"
msgstr "明亮的"

#: ../shiftCV/header.php:56
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../shiftCV/header.php:75
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: ../shiftCV/header.php:76
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../shiftCV/header.php:77
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../shiftCV/header.php:78
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: ../shiftCV/header.php:79
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: ../shiftCV/header.php:80
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: ../shiftCV/header.php:81
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: ../shiftCV/single.php:42
#: ../shiftCV/template-blog.php:43
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: ../shiftCV/single.php:177
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: ../shiftCV/single.php:206
msgid "Share this Story:"
msgstr "分享这个故事："

#: ../shiftCV/single.php:231
#: ../shiftCV/template-blog_author.php:16
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../shiftCV/single.php:263
msgid "Related posts"
msgstr "相关文章"

#: ../shiftCV/template-blog.php:89
#: ../shiftCV/template-resume.php:169
msgid "<span class=\"readmore\">Read more</span>"
msgstr ""

#: ../shiftCV/template-blog.php:241
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀!该页面无法找到。"

#: ../shiftCV/template-blog.php:243
msgid "It looks like nothing was found at this location. Please, "
msgstr ""

#: ../shiftCV/template-blog.php:244
msgid "start from our homepage"
msgstr "从我们的主页开始"

#: ../shiftCV/template-blog.php:248
msgid "Search results:"
msgstr "搜索结果："

#: ../shiftCV/template-blog.php:250
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "抱歉,没有符合您的搜索条件。请再次尝试一些不同的关键词。"

#: ../shiftCV/template-print.php:60
#: ../shiftCV/template-resume.php:66
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: ../shiftCV/template-print.php:63
#: ../shiftCV/template-resume.php:69
#: ../shiftCV/template-resume.php:338
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../shiftCV/template-print.php:66
#: ../shiftCV/template-resume.php:72
#: ../shiftCV/template-resume.php:341
msgid "Phone"
msgstr "电话号码"

#: ../shiftCV/template-print.php:72
#: ../shiftCV/template-resume.php:78
#: ../shiftCV/template-resume.php:347
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: ../shiftCV/template-resume.php:25
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: ../shiftCV/template-resume.php:107
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: ../shiftCV/template-resume.php:109
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../shiftCV/template-resume.php:335
msgid "Contact info"
msgstr "联络信息"

#: ../shiftCV/template-resume.php:360
msgid "Let's keep in touch"
msgstr "让我们保持联络"

#: ../shiftCV/admin/theme-options.php:367
msgid "You really want reset all options to default values ?"
msgstr "你真的想要重置所有选项为默认值？"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:21
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:24
msgid "Use as homepage"
msgstr "使用作为首页"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:25
msgid "What page use as homepage"
msgstr "使用哪个页面作为主页"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:31
msgid "Theme style"
msgstr "主题风格"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:32
msgid "What style use for site decoration"
msgstr "使用哪种风格作为站点装饰"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:38
msgid "Show Theme style switcher"
msgstr "显示“主题风格”转换开关"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:39
msgid "Show theme style switcher"
msgstr "显示“主题风格”转换开关"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:45
msgid "Favicon"
msgstr "网站偏爱图标"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:46
msgid "Upload a 16px x 16px image that will represent your website's favicon.<br /><br /><em>To ensure cross-browser compatibility, we recommend converting the favicon into .ico format before uploading. (<a href=\"http://www.favicon.cc/\">www.favicon.cc</a>)</em>"
msgstr "上传一个16 px x 16 px图像,它将代表你的网站的偏爱图标。<br /><br /><em>为了确保跨浏览器的兼容性,我们建议在上传前先将图标转换成.ico格式。 (<a href=\"http://www.favicon.cc/\">www.favicon.cc</a>)</em>"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:51
msgid "Portfolio posts per page"
msgstr "每个页面的作品文章数"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:58
msgid "Show Google map on contact page"
msgstr "在“联络我”页面显示谷歌地图"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:59
msgid "Show Google map in Contact section"
msgstr "在“联络我”部分显示谷歌地图"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:65
msgid "Show Contact form on contact page"
msgstr "在联络我页面上显示联络表单"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:66
msgid "Show form in Contact section"
msgstr "在联络我区块显示表单"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:72
msgid "Show post excerpt in portfolio preview"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:73
msgid "Enable to show post content in portfolio section"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:79
msgid "Show \"Print\" and \"Download\" buttons in Resume section"
msgstr "在简历区块显示“打印”和“下载”按钮"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:80
msgid "Enable to show resume buttons"
msgstr "启用显示简历按钮"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:86
msgid "Resume file"
msgstr "简历文件"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:87
msgid "Upload a resume file (.pdf, .doc, etc)"
msgstr "上传一个简历文件（.pdf, .doc, 等）"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:92
msgid "Footer copyright text"
msgstr "页脚版权信息文字内容"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:98
msgid "Analytics tracking code"
msgstr "网站分析、追踪代码"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:104
msgid "Image dimensions"
msgstr "图片尺寸规格"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:105
msgid "What dimensions use for uploaded image: Original or \"Retina ready\" (twice enlarged)"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:111
msgid "Additional filters in admin panel"
msgstr "在管理面板中的附加过滤器"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:112
msgid "Show additional filters (on post format and tags) in admin panel page \"Posts\""
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:122
msgid "Section titles"
msgstr "区块标题"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:125
msgid "Profile section title"
msgstr "“属性”区块标题"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:131
msgid "Resume section title"
msgstr "“简历”区块标题"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:137
msgid "Portfolio section title"
msgstr "作品区块标题"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:143
msgid "Contacts section title"
msgstr "“联络我”区块标题"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:154
msgid "Profile"
msgstr "资料"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:157
msgid "Lastname"
msgstr "姓氏"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:163
msgid "Firstname"
msgstr "名字"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:169
msgid "Photo"
msgstr "图片"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:175
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:181
msgid "Birthday"
msgstr "出生日期"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:205
msgid "Contact form Email"
msgstr "联络表单电子邮箱"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:217
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:223
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:236
msgid "Social"
msgstr "社交媒体"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:239
msgid "Show social icons in header"
msgstr "在顶部显示社交图标"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:263
msgid "Google Plus"
msgstr "Google Plus"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:275
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:295
msgid "Blog enabled"
msgstr "启用博客"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:303
msgid "Show post author"
msgstr "显示文章作者"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:311
msgid "Show post social share"
msgstr "显示文章社交分享"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:319
msgid "Show post tags"
msgstr "显示文章标记"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:327
msgid "Show related posts"
msgstr "显示相关文章"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:335
msgid "Show teaser in full post"
msgstr "在全部文章显示摘要"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:343
msgid "Blog post title level"
msgstr "博客文章标题级别"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:344
msgid "Define html-tag for post title (SEO-option)"
msgstr "为文章标题定义HTML标记（SEO选项）"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:355
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:358
msgid "Additional sidebars count"
msgstr "附加的侧边栏数量"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:359
msgid "Select additional sidebars count (you can organize it in Theme Options - Widgets and use it in every page (post)"
msgstr "选择附加侧边栏数量（你可以在主题选项的小工具中组织它们并且在每个页面（文章）使用它们）"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:365
msgid "Select sidebar for blog page"
msgstr "为博客页面选择侧边栏"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:366
msgid "Select default sidebar for blog page."
msgstr "为博客页面选择默认的侧边栏。"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:372
msgid "Show sidebar on blog page"
msgstr "在博客页面显示侧边栏"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:373
msgid "Show or hide sidebar on blog page."
msgstr "在博客页面显示或者隐藏侧边栏"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:379
msgid "Select sidebar for single pages (posts)"
msgstr "为独立页面选择侧边栏（文章）。"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:380
msgid "Select default sidebar for all single pages (posts). In each page (post) you can override this settings."
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:386
msgid "Show sidebar on single pages (posts)"
msgstr "在独立页面显示侧边栏（文章）"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:387
msgid "Show sidebar on single pages (posts). In each page (post) you can override this settings."
msgstr "在独立页面显示侧边栏（文章）。在每个页面（文章）你可以覆盖这些设置。"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:399
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:402
msgid "Profile section color"
msgstr "资料区块颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:403
msgid "Color for Profile section tab"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:408
msgid "Resume section color"
msgstr "简历区块颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:409
msgid "Color for Resume section tab"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:414
msgid "Download resume button color"
msgstr "下载简历按钮颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:415
msgid "Color of download link"
msgstr "下载链接颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:420
msgid "Portfolio section color"
msgstr "作品区块颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:421
msgid "Color for Portfolio section tab"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:426
msgid "Contacts section color"
msgstr "联络我区块颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:427
msgid "Color for Contacts section tab"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:432
msgid "Go to Blog button color"
msgstr "进入博客按钮颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:433
msgid "Color for \"Go to Blog\" button"
msgstr "“进入博客”按钮颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:438
msgid "Go to Profile button color"
msgstr "进入资料按钮颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:439
msgid "Color for \"Back to Profile\" button"
msgstr "“返回资料”按钮颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:444
msgid "Blog posts date section color"
msgstr "博客文章日期区域颜色"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:445
msgid "Color for \"Post date\" tab for each posts type"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:449
msgid "Standard post"
msgstr "标准文章"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:450
msgid "Color for \"Post date\" tab in Standard posts"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:455
msgid "Gallery post"
msgstr "画廊文章"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:456
msgid "Color for \"Post date\" tab in Gallery posts"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:461
msgid "Audio post"
msgstr "音频文章"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:462
msgid "Color for \"Post date\" tab in Audio posts"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:467
msgid "Video post"
msgstr "视频文章"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:468
msgid "Color for \"Post date\" tab in Video posts"
msgstr ""

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:473
msgid "Link post"
msgstr "链接文章"

#: ../shiftCV/admin/theme-settings.php:474
msgid "Color for \"Post date\" tab in Link posts"
msgstr ""

#: ../shiftCV/includes/shortcodes.php:838
msgid "Submit"
msgstr "确定"

#: ../shiftCV/includes/shortcodes.php:899
msgid "Your message sended!"
msgstr "您的消息已发送！"

#: ../shiftCV/includes/shortcodes.php:902
msgid "Transmit failed!"
msgstr "传输失败！"

#: ../shiftCV/includes/shortcodes.php:933
#, php-format
msgid "Site %s - Contact form message from %s"
msgstr ""

#: ../shiftCV/includes/type-portfolio.php:53
msgid "Portfolio Item Link"
msgstr "作品项链接"

#: ../shiftCV/includes/type-portfolio.php:62
msgid "Portfolio link url"
msgstr "作品链接URL"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:129
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:155
#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:206
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:201
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "页码 %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:204
msgid "First"
msgstr "第一页"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:205
msgid "Last"
msgstr "最后一页"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:207
msgid "Prev"
msgstr "前一页"

#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:208
#: ../shiftCV/includes/wp-pagenavi.php:209
msgid "..."
msgstr "..."

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:147
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:150
msgid "Galleries"
msgstr "画廊"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:185
msgid "Resume"
msgstr "简历"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:188
msgid "Portfolio"
msgstr "作品"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:191
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:199
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:278
#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:280
#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:300
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:278
msgid "All Resume"
msgstr "全部简历"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:280
msgid "All Portfolio"
msgstr "全部作品"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:282
msgid "All Videos"
msgstr "全部视频"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:284
msgid "All Photos"
msgstr "全部图片"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:286
msgid "All Posts"
msgstr "全部文章"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:288
msgid "Author page"
msgstr "作者页面"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:290
msgid "URL not found"
msgstr "找不到URL"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:292
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s的搜索结果"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:294
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "每日存档： %s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:296
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "月度存档： %s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:298
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "年度存档： %s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:302
#, php-format
msgid "Tag: %s"
msgstr "标记： %s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:304
#, php-format
msgid "Attachment: %s"
msgstr "附件： %s"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:332
#, php-format
msgid "Page <span>%s</span> of <span>%s</span>"
msgstr ""

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:358
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:364
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr ""

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:367
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:408
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr ""

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:439
msgid "This post is password protected. To view it please enter your password inside the post."
msgstr "这篇文章是被密码保护的。想要查看它，请输入你在文章中的密码。"

#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:826
#: ../shiftCV/includes/_wp_utils.php:834
#, php-format
msgid "View posts for %1$s %2$s"
msgstr ""

